獌狗出局慶祝區

點入疤4球